【奶共聖公會】高層一年加37萬人工，年薪破300萬冠絕社福界。

社會福利署最新資料：

聖公會福利協會總幹事李正儀去年度總年薪超過307.8萬元，按年加薪37.1萬元，

加幅13.72％，拋離同年度首長級公務員加薪幅度，更「完勝」公營機構CEO。直逼社署署長。

另一間加薪達雙位數是保良局，去年兩名社會服務部總幹事總年薪合共403.9萬元，加幅達12.2%。

捐錢，D 錢大部份就係去左行政費，行政費，大部份係高層，真係肥肥

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

耶教徒仲年年捐錢畀教會真係on99

痴線機構

但公道講
一間正常大小既中學校長頂薪都150萬一年
一個校長只係要睇同一間學校60個老師

但一間大少少既NGO社工都可能500人
(聖公會所有員工加埋2100人左右)
其實要300萬一年真係唔過份

發大財！

你呢間呢ngo、社福機構、慈善團體

咁撚把炮間野自己賺錢，出糧畀高層

點解伸手問教友拎錢？

繼續辦學辦教會爽

成日話社福畀肥上瘦下
但有冇人真心覺得其實高層人工係仲underpay?
用明愛計，明愛夠大啦掛
只係社工都成千人
但社工部個部長都只係pt49
同一個只係需要管理60人既中學校長係一樣
咁都合理？

香港D高層全是肥貓位

你咁講,美國總統份薪水更不合理

蔡英文既薪水更不合理

好多所謂神蹟人員我估都係為錢

問題係呢d高層真係做野？咪又係下屬做，收高人工做擺設吧！同埋呢d位咪又係小圈子自己人做。根本掛羊頭賣狗肉dllm。

一個新仔老師教咁多班....
人工都係差唔多$400,000/年 (GM)，加幅係...

一個社工隨時on hand 睇過100隻case/月
學位社工做咗幾年，仲拎緊埋社會工作助理人工...
保良局，前線社工應該仲無point 跳，按表現加%人工，唔好話有無雙位數字，一般都唔過5%啦...

工作性質都差好遠啦
識做嘅校長會去保釋學生，一間學校冇一千都幾百個學生啦下嘛
popo打到學校門口校長係咪要出黎頂呀？
明愛義工俾popo拉9左你個部長有冇出面呀？
邊有可能咁單純數人頭
大把AO得幾個直屬手下咁又點計呀？

「編制係咁」...
前線同事嘈話人工低嗰陣就識講「編制係咁」
加自己人工嗰陣，就會話underpay，唔能夠真實反映承擔的工作...
龍門任搬

所以唔會捐錢
根本成班人借用幫助別人的藉口呃錢
社福機構、宗教團體一樣呃人

齋用人頭計係咪on 9咁你不如話各國高官全部underpay 一間靠人捐錢既吸血組織高層個個月拎幾廿萬仲話underpay

關係圖似層壓式傳銷/保險團隊頂層食最多又唔駛點做

咪撚伸手籌錢俾教會
教會本身就好有錢

教會最乞人憎就係不停問教友拎錢

然後教會買樓買地買鋪收租，出勁高人工畀高層。

仲話要捐錢俾佢地真係on99

咁加薪13%又公唔公道呀